屌你老母！！我屌矖你班唱兒歌既on9仔

有乜撚野班毅進仔，屌你老母依家革命唱乜撚兒歌啊？小學生啊？好彩我冇比人拉，如果我比人拉咗，入到去坐，見你班柒頭係到唱歌我血都嘔出黎，用人生前途，挨刀挨掍挨非禮，你班人就係到唱歌。我係狗都笑柒你地！

成班柒頭皮

負皮既講下點諗？係咪覺得唱兒歌D狗會唔開心？

街坊圍嘅話唱 我又覺得冇問題喎 雖然我唔知你講緊邊到

唱首歌都要屌老母，咁改歌果個祖宗18代都唔撚掂

耳濡目染，啲小朋友喺學校對住狗仔唱，正

發夢又有，街坊又有，仲要唱得好撚high 咁。唱歌定革命，對唔對得住所被捕同死咗既同伴？

又嚟苦行

唱下歌都要批鬥

街坊唱係完全冇問題 至於發夢就自己落場講 係連登講冇用 講完

有冇見人革命開心唱兒歌啊？直接屌班狗老母啦。唱歌真係笑話

得把口屌就唔係笑話？

我都未見過革命係對家一黎就全世界走難咁走 解決到呢個大問題再黎講呢樣嘢

唔係要批鬥，我想大家反思下唱兒歌係咪好事，我係狗真係笑鳩你，革命喎。

又轉移焦點
唱咁多日先出尼講？
做咩唔緊要 有效就得
不推

一早比人笑緊啦 冇人敢還拖

依家就係大家仲好兒嬉，如果唔係冇可能唱兒歌。

樓上幾個覆廢po唔該記的用不推文

如果小朋友唱 我會拍晒手掌 你老尾廿幾歲唱完班狗笑你on9咋 屌你十點落街唱都算 你對班狗唱托咩 講跌咗良心嗰位手足知道成班戇鳩唱鳩歌一定嬲到仆街

發夢唱就話膠化件事 街坊唱都屌嘅話 我冇嘢講

請由佢沉

唱兒歌有咩效？我唔想轉移焦點，係依家唱兒歌個風氣越來越嚴重

依家係教緊班中小學生唱，精神攻擊佢地

又日本社運

得 你落現場屌囉 你真係連冷氣軍師都不如

有人衝緊個時唱就話on9姐
係咪個個苦口苦面
到爆煲就跳樓先叫革命呀

但首歌work喎

我絕對唔係分化。不割。但係係咪見有問題都唔提出？

無可否認嘅係香港人心態仲未準備好 呢樣我撐樓主

淨係聽過街坊/遊行d和理非唱
有咩問題

我完全就係咁諗。大把野可以屌可以做。唱兒歌係咪太兒戲

分化撚

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

仲有咩唔比做 一次講埋啦
唔係又得罪你呀

直接無視D狗仔啦

唔係好明點解鬧,明明首兒歌威力極大

唱首歌都要開post批鬥
樓豬你真係食飽飯冇屎痾

曲高和寡呀，各有各做
你屌佢地都改變唔到d咩，屌完佢地又易有矛盾
唔鐘意味行開，又唔係嚴重膠化活動
到真係嘉年華先屌

可以將個童謠流芳百世，香港每代小朋友都知黑警就係黑警

狗仔先係一個弱點，你睇下今日民賤聯話要係課室錄音

街坊圍狗屋唱就無所謂啦
發夢就唱願榮光歸香港或者Do you hear the people sing好過啦
感染力大好多

柒少陣啦樓主，千祈唔好睇少兒歌順口溜既影響。

唱唔撚係問題 晚晚十點落去唱都得 屌對住班狗笑住咁唱 唱完起哄 我望著班狗忍笑忍得幾辛苦 你哋幫啲狗解悶咋

狗仔最易打都無視 我係義士就真係嘔血

又批鬥
串下popo又唔得

依個我都同意，比反少少革命心態好冇

認真答一次
幾黑警同毅進 廢 屈人呢d元素以唱歌形式傳出去
傳到街知巷聞
樓下小學生個個都唱
你就個個心理壓力有幾大

又屌，不推文
大家唔好再推

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

革命唔係苦行，同樣需要平衡心態
唔係要自己日日都唔開心，如果攰就休息下
緊張就放鬆下

有咩問題先

兒歌係載體
最重要係歌詞

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

請保持有用資訊上水
唔好比呢d垃圾post上熱門thanks
請勿比任何正負皮

各有各做 批咩鬥

休息還休息，行山做運動全部都係，仲健康。但出黎唱兒歌？

乜撚嘢兒歌
改撚晒歌詞都叫兒歌？
家下我老母都識唱 不得不承認其成效

人地IRA玩到內戰啲歌都係簡單民歌改字
你聽吓My little armalite同Kinky boots

入耳就夠

精神上既攻擊有時比肉體上既傷害更加有效

俾心理壓力佢哋囉，唔係下下都衝先有成效㗎，攻心為上都唔識

又入耳又到肉

支持童謠

思想批判嗎

我就prefer直接去屌柒班毅進狗嘅，我自己一個走去屌已經有幾隻狗唔撚gur做口型屌返我轉頭，仲諗住攞電話出嚟影返我，成班人去嘅屌走佢地都仲得，好過成班on99唱兒歌

咩叫兄弟爬山？自己做自己覺得岩既事，唱又有咩問題？

而家係和理非都用歌黎精神攻擊班狗你又唔滿意

收皮啦on9仔 負皮先

身體上健康同精神情緒健康兩樣野黎⋯
冇渠道宣洩情緒會爆架

對勇武嚟講
「光復香港 時代革命」可以振士氣

對街坊嚟講
「有班警察毅進仔」可以振士氣

兄弟爬山
各自努力

你屌乜撚嘢

中曬

唔好推

和理非丶街坊咪唱吓歌囉 有乜所謂

我覺得D 狗個腦會不停LOOP住呢首歌WO

根主黑警

兒歌先好
全香港都知
易入腦
佢哋自己都識唱

又開始互相指責

其實個內容同講粗口屌佢地差唔多 最近嘅事都係撚狗多 唱歌無咩大問題

block

推

係時候又要remind一下樓主日本社運失敗嘅原因

白痴

任何革命都由童謠起

打機都知要請呤遊詩人係城鎮唱歌
細路聽完就跟住唱 細路最叻就係跟風 一傳十 十傳百
係你唔知音樂嘅威力呀

又話核彈都唔割 點知唱下歌就想割

on9
有冇讀過歷史
知唔知咩叫童謠
去到街知巷聞
真係將有隻雀仔
變左呢段歌詞
到時對家個精神壓力係幾大
洗幾年白都洗唔走

(不過歌詞可以改得入肉d)

日本社運失敗就係樓主呢種觀點

其實以前嘅革命有民謠嘅存在
唱係為咗俾唔知咩事嘅小朋友聽到
等佢哋耳濡目染之下有抗爭意識
首歌易唱佢哋自己會口耳相傳
喺呢種氣氛之下容易令大家都對警犬反感
咁樣唔好咩？

我諗唱兒歌都係hit一排架啫
兒歌廿秒唱完
比小學生當流行咁唱下做文宣都好
反而要推願榮光歸香港就真
願榮光歸香港

樓主唔明
不推文

樓主根本咩都唔識

不推文啦

其實童謠自古都有好大影響力

輸出革命 明?
咁易上腦 點解唔唱

唔明就謙虛啲問 一黎就屌人老母
呢個世界唔一定自己諗嘅就係岩嘅

blocked

請善用不推文回覆

分化撚
Blocked

你細個有無聽過啲無喱頭兒歌
聖誕老人剝衫剝褲 呢啲

到今時今日廿年後都識唱

就係要呢啲

古時革命都多民謠
各有各做都唔知你嘈乜春

先利申我永世唔割。我理你唱兒歌定火系法師，點都唔割。我係想表達我睇到既問題。我自己從來係直接屌鳩班狗，香港粗口博大精深。當然你睇完我個post 想繼續唱係你既事，我唔割！

可唔可以少啲呢啲垃圾post 碌勻成個熱門都無乜幾個認真文宣post

明白大家都好想講啲嘢去發洩

但依家一句撤回 加 文宣力量有啲回落

好似無左下一步嘅建議...

小妹覺得：

1. 除左要參與嚟緊9月嘅活動外，

2.文宣/識得多革命歷史嘅巴絲可以分享多啲歷史事件，俾啲分析，俾其他人都了解多啲，對比下現今仲可以做啲咩

3. 知己知彼，如果有熟知國情嘅巴絲，可以多啲表達你地識嘅嘢，中共人物關係，利益關係等

我係狗聽倒你班大人中學生唱都覺得on9

用耳熟能詳嘅音樂去帶出一個message
永遠比單單用文字傳播更加有力

記得細個嗰陣唱過好多改編惡搞嘅歌
過咗十幾年仲記得

CLS唱歌又要鬧屌你個L個都勇武架

割蓆撚

勿割蓆

依家革命啊 無視？ 開屌啦

我自己親眼見住，一班mk 係到手舞足動咁對住D狗笑住咁又唱又跳。比到我個觀感好差，做show 定革命。我半個勇武，冒住比人捉，換黎依D。所以有感而發。

唱歌都批鬥

遲下4 5 歲啲小朋友都識唱嗰陣你就知點解

唱下歌都要俾你屌

明明宗旨之一係 各自努力
樓主都要屌自己人

點解呢個垃圾post都上到熱門
唱歌關你撚事咩五毛

啲兒歌對小朋友最有效

你諗下你以前讀書 雪糕七友個啲歌到依家都記得

我認為無乜問題喎

收皮啦分化撚，又話咩各有各做。
兄弟爬山唔單單係口號

白痴仔分化撚讀得書少衝出嚟柒
歷史上幾多童謠民歌係為咗攻擊政權而被有心人流傳出嚟你知唔知

on9，搞下gag都唔撚得

我願榮光歸香港